嚴正聲明，今日係國殤紀念日，絕對唔係乜撚野光棍節、購物日

國殤紀念日（英語：Remembrance Day）訂立於每年的11月11日，為一個紀念在第一次世界大戰、第二次世界大戰和其他戰爭中犧牲的軍人與平民的紀念節日，又譯「和平紀念日」、「陣亡將士紀念日」。

見到一個二個係咁話今日網購好抵乜乜乜，睇見都想嘔
毋忘當年為港捐軀既英國士兵
拒絕支那劣質文化，你我有責

Lest we forget

二戰時, 除左英國士兵, 仲有蘇格蘭、加拿大、印度、香港義勇軍戰死

一戰時, 就有數千香港人受僱, 去法國修工事後勤野, 都有死人

感謝補充

感謝！

講得好

但係都殺支那畜牲

呢部份
咁應該慶祝

香港的和平紀念日原先是每年11月11日（1919年開始），紀念第一次世界大戰結束重歸和平，1945年香港重光後改為11月的第二個星期日（又稱Remembrance Sunday Day）。香港總督和政府官員會在中環和平紀念碑紀念第一次世界大戰和悼念陣亡戰士。

1945年香港重光後改為11月的第二個星期日